一人一個：遊行遇到大陸大媽大叔發癲，我們應該.........

同佢講六四。

錄住佢然後大叫八九六四？

為佢呐喊，多謝支持！

錄住佢，問佢點睇六四事件😂

收到

些些lee支持8964民主運動 要錄影